[喂呀!]傳暗撻3個月 江嘉敏出招冧掂余德丞

【星島日報報道】入行只有3年的無綫力捧小花江嘉敏，每齣劇都會與合作的小生傳出緋聞，異性緣極強。新一期《東周刊》報道，江嘉敏因拍新劇《危城First Lady》，與超級「筍盤」余德丞戲假情真，並已暗撻3個月。

身為前香港游泳代表隊成員的余德丞是「巨胸小鮮肉」，跟父母一家三口居於跑馬地大坑道嘉園，一個市值近2千萬的豪宅單位，再加上家人手持的其他物業，總市值逾半億元。

據片場工作人員透露，江嘉敏不時請零食及送上靚湯冧掂余德丞，男方則日日做「柴可夫」管接送，甜蜜滿瀉。二人在劇中有感情線，奉旨談情，更不避嫌在社交平台上載「蜜照」，兼公開打情罵俏。

喂呀

.

條仔慘 唔知道呢條女咩底細

又達哥 又肛交
公厠王

仲有10a
條條女都同佢暗撻

Diskson 唔係有個醫生女朋友咩 肛交真心醜樣

喂啊 我個余德丞啊

臭雞，放開我既德丞BB呀

以為余德丞hehe

你一定靠睇傳媒新聞清楚過余德丞啦

好浪費囉,靚仔同女人拍拖咪又係要做工人同人肉ATM,班港女就嘆,又有得俾靚仔服待又有得俾靚仔屌

中學踢出校嗰個嘛 哦

呢條女得罪邊個係咁俾人做？

呢個余德丞靚仔起邊

好慘 點解要成日屈佢同其他人拍拖

成個林子善咁ge樣

岩哂，兩個都player, 絕配

其實完全唔覺余德丞邊忽靚仔？
如果你話有身型就唔反對

笑左

靚仔在有米

又話gay既

大把厹扮基食老處

如果係食左第二件咁仲喂呀啲乜春

條女似幾淫，正

喂呀 好撚煩膠呀

條女應該好多人想做低
佢何德何能食正野
佢只配王祖藍個一類

香港地最靚仔係有錢

無人覺得余德丞個樣好似梁振英咩

係！好撚似！有個種係呢隻樣！

港隊 名校 大隻靚仔 有錢

仍住佢有濕疹皮膚咁

肛交敏真係好撚樣衰 又假

好撚似

到底江拍邊套劇係冇傳過緋聞

連周柏豪都大把連登仔吹奏 余德丞反而咁多人話唔靚仔

連班娛記都唔妥佢

啱 我覺得八兩金個啲先叫靚仔

周柏豪初出道係幾靚仔喎

係而家巢皮馬嬲先比人笑姐

德丞就真係麻麻 不過個種有錢仔既自信幾charm

姣到出汁

agger

果然係姣西

D 人話男的係第二個方力生 ， 女的就出名姣西同大仆街黎，但呢個世界都係笑貧不笑娼

喂呀！

佢個胸邊撚到巨

王祖藍係食李亞男個類

有機會要試下佢個肛門有咩吸引力

唔知佢地做過愛未??

幾好人架佢

余德丞都唔靚仔
人地行出街10條女9個都望佢

係啦

連登仔最型 oj?

有冇咁公廁呀？雖然條女係正既

肛交

真係改壞名 咁淫

條仔好似以前有個醫生女友
之前先話佢同唔知溝邊個港姐，上一兩個星期話佢同化妝師一齊，依家又江嘉敏？
條仔都唔係咩好野黎

食到咁濫
條仔快啲生愛滋

呢條仔之前係咪仲傳過劉穎鏇

其實條仔咁嘅樣點解會上到位

唔講唔覺
一講即覺

本身都真係食好多女啦

你睇下樓上都有人話佢靚仔啦 乜人都有打手

More please

靚仔就真係唔算
隻眼生得太柒
係身高身型搭夠

比反個德丞bb我啊

誇世代同張繼聰有冇傳過

好撚似粱振英

希望係真

係

條女好7呀屌

google啦懶人

假
食過好多女

做咩咁話林子善